叫春鳥又開始鳩叫人生…

天都未光 先3點幾就開始咕咕咕 嘰嘰嘰
我屌咩 嘈撚到仆街

幾好聽